有冇做開裝修中工以上（油漆，木工，泥水）準備移英

埋班底

冇，留港等支爆

超市，開珍奶，熟手有冇？

熟手做超市？你開？

類近759嘅 日韓零食專門店

洗鬼熟手

超市，珍奶，都做過
仲係倫敦working holiday 完
收銀到訂貨都知
珍奶仲要新舖做到有分店

珍奶貨源係唔係台灣空運呀！我老表在台中，可以運啲珍珠過去煲

水喉中工
不過做開家居水電
打算睇下有冇working hoilday 出去由零開始
冇BNO

英國嘅大 contractor 旗下有自己嘅特種部隊。佢哋會公開招聘，例如

泥水佬留名

呢啲撈地盤喎

大行起樓會自己做埋裝修，所以初到貴境想入返行，搵大行裝修位最易。

另外，底下嗰個「manufacturing」係喺工廠整積木樓預製組件，不過今期似乎淨係請緊紥鐵，冇請泥水

同行喎

泥水少啲嘢做，木工好吃香

英國屋仔好似好少做瓦牆身地台 多數用木

除咗廁所企缸位有泥水嘢。泥水佬可以留港消費

珍奶鋪 你一間開鋪成本要幾多
都唔係人人咁多本錢

計租金點都平過香港，人手請番香港人。50-60萬開得啦！

英國紮鐵同香港似唔似呢？有無片睇下

利申8年紮鐵經驗

一樣嘅啫，香港工程師讀幾十年係讀英國標準，英式書本教學，不過無得打大赤喇開工，考埋英文大工牌預$40000個月

唔同呀 樓上師兄段片 睇到個工人紮鐵線唔係用香港

用開既工具 佢用個唔個咩鐵夾咁樣。香港係用勾仔

三層高嘅屋仔都要紮鐵？

Er.....師兄請追post

⋯⋯⋯⋯而家新樓就起大廈多

Ok

木工，大工
古sir 過去開公司？

埋到班既預埋我
當打年齡

Bubble tea shop & decoration co

開tg group 未？

未

唔識開

油漆我識人廿幾歲， 泥水就冇識後生既， 而家做得既都全部45以上

無所謂！手嘢唔得一樣俾我叮走

最難係有果邊d 牌， 如果識果邊做開果d 會好d

因為聽講唔似香港， 果邊做完話仲要搵人簽名先叫合格。

不過如果做維修應該唔洗

一樣有藍卡制度，考一個工種57鎊

Site 有優先請考慮 ！decoration 唔使

綠卡一樣21鎊

考佢個牌冇難度， 係唔知洗唔洗從新要我讀佢幾年果d 書先比我考， 定係一去報個幾個月course 就考得

除左做屋頂個frame 係香港未做過， 佢考試考咩我都睇晒

唔使讀，膽粗粗可以去CSCS 考

做decoration 好d, 地盤我地d 新移民應該踩唔到入去

地盤工有撚英國鬼做，全部東歐，黑人，印度，中東佬做，
英國人做白帽指吓指吓

古sir 有方法接到地盤裝櫃裝門， 我可以幫到你 食菜咁食

會呀

我倫敦住，屋企做緊大裝修所以知少少野：
- 勁難搵人做（水電木工泥水屋頂做齊），做少少野都成百鎊起跳
- 水喉佬話佢搵£30k/year（呢度講人工通常用年薪）
- 營業額好似係£70k以下唔駛交VAT，所以會平d過大公司會接到多d job
- 做domestic裝修真喺ok好搵，因為勁多舊屋要翻新，成條街都係一二百年舊樓

Thank you

我都係做少少野過千起跳
30k 年薪？ 香港是但一個水喉佬都多過佢

講真同香港比一d 都唔貴， 接job 搵唔到2-3百鎊一日食得蕉啦， 買料買架生交通支出， 唔係點圍皮

佢喺我搵咁多個最平，我先搵佢做ja，一個鐘內做完計£70，之後每個鐘計£35。
之前試過比人昆，reroute條水喉，三個鐘頭都唔駛比左成£550（可能因為有contractor）。另外試過搵其他人quote regrouting之類，貴先前果個一半。

一間公司做晒呢兩種生意好有特色

哇！ 係咪個個裝修佬果邊都係計鐘？ 咁我好撚勁， 人地做3個鐘，我1個鐘做好，咪好撚蝕底？

因為唔係得我一個過。另一半無嘢做都要搵間嘢俾佢睇吓

古sir 帶住好多錢過去？
果然有料， 果隻3 zero 狗一睇就知冇料

好，你幾時過？我一月

師兄你哋應該開兩間公司

當然啦！有咩事清盤唔上身

奶野多數係水電， 搵個好既水喉佬， 合格電燈佬，漏水浸屋賠撚死你， 入伙成屋跳電又係賠撚死。
第二就一定要買保險， 唔知咩人唔生醒做半日就工傷

做齊兩件事， 基本上冇得蝕。

要徒手拎起一包英泥先可以學師

巴打諗住邊到落腳？

一直爬文以為水電以外既工種係英國等乞食

木工Lm

水電要牌，木工做晒一間屋大部份工作！
木廊加石膏板，木板地鋪地毯，無縫木地板，裝櫃裝門，石膏板天花。

油漆留名

一直以為木工得美加先吃香
以為英國人鍾意起磚屋 做木會冇飯食

外牆紅磚，內見木圍身

有得去美國我都想去， 美國直頭成間都係木屋， 真係發過豬頭

嗰邊時間方便炒美股

梗係租啦！三四球買死幾隻美股，咩回報都夠啦！

150萬再孖50萬，200萬買落去10隻美股度SH ,

再孖50萬短炒熱炒股

年頭格爾巴打講Tsla 加埋財經台巴打啲大股sq roku nio aapl ,仲係隻MRNA 短短2個月已經夠買半座英國樓，今年可以講係五十年一遇。